「浪卡」打破超強颱風「山竹」的記錄

浪卡打破超強颱風「山竹」的記錄，成為自1961年以來距離本港最遠懸掛8號風球的風暴。

你咁講因撚住俾連登班風膠/支持大交合既人屌7你

我俾人狙擊左四個鐘

放左假同係咪撐政府決定係兩回事

如果照你個理論，你攞完一萬蚊係咪會撐港共？

你會唔會屌政府做咩比一萬你？
你一邊享受住個假一邊屌天文台掛八號風

計1960就有個遠過佢都八號啦
搵黎講